【P牌仔】淺黃父母對813既睇法

1. 機場靜坐係最唔容易令民意逆轉既行動，但係唔可以升級
2. 完全唔知第一個比人圍既真係公安
3. 環時記者明顯係個局，唔係做比香港人睇，係做比大陸人睇so call「港獨暴徒」既行為，目的係穩定國內輿論。「擺明做戲啦，邊有人比人圍仲笑笑口」，佢地認為香港有d常識既人都唔會因為呢次而倒戈，但係如果仲有下次請忍手

P.S. 佢地只係知有女仔被爆眼，但係完全唔知荃灣斬人既嚴重程度

我唔敢講我老豆老母代表成個淺黃，但用黎參考下係ok的

推一下，知己知彼百戰百勝
818前一齊做好文宣，鞏固淺黃支持

但係大陸急住平亂, 驚香港對大陸人輸出抗爭意識
依家個局勢其實係更多大陸人關注香港局勢, 甚至拉埋大陸人落水
本來大陸想保持距離, 依家逼住出場, 仲俾Trump擺上抬
但大陸出手就等於出解放軍
所以個記者似係意外俾人周到出黎